如果識有家人全屋都犯左國安法舉報佢地坐監要坐十年

我去佢地間屋住 七年後係咪可以搞逆權侵佔拎左佢地間屋當係自己

戇鳩當有趣？

警犬ac
專幫tvb做打手
唔駛理

逆權侵佔要12年呀傻尻

屌

弱智，唔識法律加埋on9

警犬發現

終身監禁

你想霸黎智英果間？咁撚大貪既你

你唔好同我爭

黨收返，你仲有機會？

不如一齊住啦 咁大間